YouTube 都係閪狗黎！

尋日都覺奇怪嫁啦
我尋日search完Fuck the poop聽完
今日又想聽 發現冇左個記錄
試完先知
原來Search Fuck The popo 同屌狗都唔會記錄
YouTube都係幫班閪狗
Fuck the YouTube 屌你老母！

推

推2

推3